有部iPhone 6電池健康8x%，用唔用二百幾換電好

換咗係咪真係快啲

唔洗諗 一定換

8x應該仲未鎖速，不過你都係換啦

會唔會有換完電，壞機既機會？

應該唔會

:•）

你換之前先問你個問題，你用app測定用本身個系統睇？

本身睇又點？

本身果個可靠d
App果個咪信

仲以為有app準確點

Thanks 我真係唔熟

換,好似我新iPhone 7過左保換電換到個touch ID都壞左
直接換過部機,仲有90日保

我91%都拎去換

App個數可以日日都唔同
之前有個類似既post，我做過測試

圖1係6月10日，圖2係6月11日，圖3係今日

91%同100%只有好少分別，可以話察覺唔到，因為我試過
你換完電後有冇覺得耐用左？

前幾日check到79% 換左

2018年底前都有特價

換電話啦

80% 換定要都得 , 官方到12月尾就收番 正價 .
如果唔打大型GAME , 可以想再戰多幾年. IOS 應該可以更新多幾代.

換啦二百幾蚊
個programme 就快完，完左就無咁平

換乜鬼吖 換iPhone xs好過啦

用緊I6 上星期換左 好爽